link:../ortu_umkm_20241223080501.adoc[20241223080501]

== References

* [[1]] BPOM. 2024. KepKaBPOM No.390 Tentang Petunjuk Pelaksanaan Program Orang Tua Angkat Usaha Mikro, Kecil dan Menengah Obat Bahan Alam dan Kosmetika. BPOM RI. Indonesia.
